點解茄子可以貢卵好食

煎,炸,烤,焗,蒸樣樣得
唔洗落好多配料己經好好食

又易整又平 邊有得輸

魚香茄子 煎釀三寶

魚香茄子

是旦切碎 蒜頭 清蒸都好味